如果可以返轉頭...

你會點啊

一定好過而家

點解想返轉頭啊

因為想regame

有得揀我都好想返轉頭

無㗎啦，完㗎啦

如果我當時有做好自己

都會係sad ending

可能唔係呢

比個二周目都好呀

有二周目你都係會重複犯錯

時光機

叫我怎假設從來沒有 你這對象
即使可當你是朋友 同樣有一樣下場
當跟你錯到半路上 可改變過去當沒有福遇上
都想見識有多傷

你都傻 有二周目我就同開左掛冇分別了

你想返到幾時啊

如早知滿足我的令我哭的都是你
無啦，返唔到去

邊個有掛一定喘

可以返到轉頭 個結局都會一樣

起碼冇而家咁唔嗲唔吊先

人類係會重覆犯錯

藉口嚟姐

啱啊

所以返轉頭係無意義 傷多次好唔好玩

而家都唔係差 只係覺得明明可以更好姐

繼續做a0狗更好

但可能唔傷呢

唔差就唔好諗過去啦

10年前左右 中三就夠

a0有時都係好事

因為一個人？

不過依家a1都係重歸毒撚姐
冇咩分別嘅

愛可不可以簡簡單單沒有傷害

但會多咗啲好/唔好嘅回憶囉

不過難啲

係 今次我唔會再放開你隻手

好啦 橫掂都未爆機

我都會捉實你對手

有啲野留係記憶度就好
有啲野錯完再錯都想繼續錯

good luck to you

但我唔介意錯㗎

想回到過去 試著讓故事繼續

至少不再讓你離我而去

不過 可惜沒如果

善心打破0回覆

btw但故事的最後你好像還是說了88

我無講88

你好像還是說了hihi

...？幽默

早知不應試愛

可以返轉頭就要諗清楚啦

我啱啱都有諗如果可以返轉頭你會點

有咩好諗 而家咪幾好

無 就係突然諗起

仲想問你最近過成點

No need to know la

Ok

知你好我就好

曾愛唱的那首 誰可代替

Take care la

幸福快樂啦

分得這麼開 下次要抱得緊

我會搵日同佢坐係海旁好好咁傾下計 去好好咁了解下大家 咁就可能唔會分手lu

點解當初無咁做啊

有得返去都可能只係無數次對不起

因為覺得已經夠了解 同埋平時鬧交都透露到大家唔鐘意嘅野 但到最後原來係我太高估段關係 亦都太高估大家嘅能力 如果有坐低同佢傾 可能我就會知道佢就黎考mid-term 可能我就會知道佢個GPA唔係穩入佢想入個科 可能我就會知道原來佢頸上面兩撻濕疹係因為我比佢嘅壓力+學業嘅壓力所造成 對唔住 臭B 係我唔夠醒目

分咗手？幾耐？
但如果你地係一齊嘅會唔知對方學校情況點？

分左兩差唔多兩個月喇 零聯絡 得我單機同佢講考試加油
本身係一齊讀緊同一科 但我已經升左上大學 而佢仲讀緊year2 所以我唔知佢幾時要考啲咩 幾時要交啲咩 而GPA方面 我係sem2個陣有問過佢 佢話差過上個sem 但我知道佢個科好似唔洗過3都穩入咁滯 所以我個陣就覺得佢差極都有限 點都入到

我會好好愛你

一齊嘅話唔係應該咩都講㗎咩
加油啊，我都差唔多
搵啲野比自己做啦，有時返到轉頭個結局可能都一樣

點解當初無好好愛佢啊

因為失去先知道要珍惜

人就係咁
遇到下一個哪話就好好愛佢珍惜佢

佢好多時候都收收埋埋 唔去到鬧交個刻佢都唔會講
同埋我自己又唔識做啦 唔識得主動拉佢坐低傾計
佢都忍左我啲脾氣好耐喇 雖然我同佢一齊期間有改 但始終都係未改得好 因為未搵到個好嘅方法 希望我係呢段時間真係改好左自己啲脾氣之後 佢會肯返黎啦 我仲等緊佢

冇力再愛

佢唔覆你喎 死唔到心？

咁有無諗住搵返佢啊？

有啊 等多排啦 呢排佢當我係變態

加油

死唔到心 因為佢啱啱分手個排講過佢唔覆我 唔搵我 係因為唔想自己心軟 但而家就唔知係咪仲係因為呢個原因...

唔好諗多啦
我都成日ff
再比啲時間自己，真係放唔低再搵返佢囉

共你再戀早知是餘震

不過我知道呢段時間佢真係唔會理感情野 因為對佢黎講 最重要嘅係讀書 所以我自己唔會chur佢嘅 我都希望佢可以讀到自己想讀個科 希望佢考完試之後會有時間理下我呢個小人物啦

咁你呢段時間又增值下自己，成為更好的自己
再等佢

如多了我會變混亂 不打攪了我知分寸

平時都係偷偷地睇po叫自己唔好ff算 突然好想返去

我會架 同自己講聲加油

加油
希望終有一日聽到你好消息

我唔搞gay的⋯

盡量做少啲7野
唔好成日咁衝動

唔係同你講

衝動真係會累死人

希望啦

我都加油

一齊加油

3點啦又

你以前話玩電話玩到攰先敢訓，而家我都係

唔再任性衝動 要人擔心

而家都可以唔再衝動
加油 改善自己

聽日繼續自high
4點 晚安

如果可以返轉頭我今日一定好得閒

走堂

轉撚完未

鬧乜

想問下你暈唔暈

少少啦

咁又笑

唔洗返學？

走堂做野

幫埋我做

你幫埋我就真

可以
我係一個好人

好啊 嚟

你濕x好返啲未

轉季又嚟過囉
冬就嚟料

我唔知點解無出了 你唔試死海鹽？
有無茶cream
你出喺咩位

我夏天就無
無搽
手掙大脾後面屎忽
懶得試自己忍到就算

茶啦 無出舒服好多
我用physiogel 薄薄地一層 快去

其實我無乜特別搞佢
但呢排心情又唔係好又轉天氣
無發都幾意外

懶啊，由佢啦

咁咪好
皮膚keep住唔乾都應該ok

嘖嘖嘖

唔識分乾唔乾

老實講，心情好先會好

咁我同你講其實一直都唔好了

無見你心情好過

又扮見到我

屌你咁串

咩...

..sor

講笑

點解話無見我心情好過

因為真係無見過

🖕🏿🖕🏿🖕🏿

好嘢

-.-無聽過你話開心

無謂再假

好聽

未聽過

去聽啦 真心好聽

一路向北
白色風車

呢啲聽慣聽熟

揀另一間大學

而家有咩唔好

好辛苦

科辛苦定大學問題啊

一定係大學

咁有無諗過真係轉啊

冇呀照讀

讀咩科

n展

祝你好運 返唔到轉頭就加油讀埋佢啦

應該可以中學食女食到鳩斷

你而家都可以食女

學生妹呀，乾淨到舔西都係香既學生妹！

而家啲學生妹未必香

無名義給你快樂不必兜轉

呢排先聽

唔好聽太多周杰倫啦 會唔開心

咁應該聽咩歌

RUBBERBAND-未來見
其實聽咩歌都唔開心 sor

咪係囉
聽過 我覺得麻麻地 唔啱我

周杰倫會上癮
戒唔到

我會在心裡 默默的為你而執著 畢竟我們也曾深愛過

她都已經放下 愛上了另一個他

可以返轉頭我會唔上連登 2個鐘打得100字

收聲 咪鬼上

識貨

周國賢都係

星期交1600 未諗過
呵呵

想今日做完1500 星期5要交片要剪片

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

剪片好玩
1500幾時交

悼念著我軀殼內那靈魂

都係星期5 但係我剪片廢要剪好多日所以想今日就搞掂

有些愛只給到這真的痛了

拿拿聲呀 咪上了

我會相信一切有盡頭

唔識do

咩題目牙

可是我 有時候 寧願選擇留戀不放手

好想死

mr. d舊歌好正

arm arm咪問你g唔g持同性戀

why？

會中六合彩

彼此更自由

返咗轉頭都無可能會中

咁然後呢

必須死

靜靜在背後 去看守就夠

禾要港 lgbt係香港個啲權力呀法例呀不足呀個啲囉

返轉頭

輸在起跑線

再轉

會頭暈啦

若你好就已經後足夠

勁了 見到都想暈
問同學未

唔會轉
我都是死先了 再見

最後一次

無得問

留係到教我做功課

這段憶記 刀般鋒利

可以返轉頭一定要好好珍惜

做緊paper呀屌

不知不覺大個了多少

仲回?想今晚唔訓?

唔訓都搞唔掂

笑乜春

如果有眼淚 只不過生理分泌

犯錯只因失戀太少

可惜我愛懷念

當潮流愛爭鮮

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象

你害怕大雨嗎 是不是還留短頭髮

從來將軍都只得一個

下半生准我留住你

平靜卻這樣沉重

如若早三五年相見 何來內心交戰

曾天真相信我共你 走得過生與死

8點都未到喎

stella?

訓得著就早啲訓啦

流水很清楚惜花這個責任

做兵

5，6個鐘做得3分1

都係會咁行

無揀錯就好

喂咁樣唔得架喎

食得屎

但一不小心 總記起你

小心d la 咁

我屌好撚凍

係張床成日了

我屌呀

唉

你做成點

我屌呀點撚解要學stat呀

做得600字

我識最簡單個啲stat

快啲back home la

屌呀我仲有兩課未溫

聽日test

姐係乜呀 屌我考mean mode median sd都唔合格on9

我就嚟癲啦 又凍

瞓街

why..數底好差咁

係呀我頂你

dont angry la
著衫

仲回post
溫啦

係呀我屌

戴咗頸巾啦已經 屌

搵人教你 呢啲唔難學

走緊先回

咁誇張..

咁快啲跑返去

聽日考個啲唔知normal distribution 個d
我屌我正係識計呢個 我屌

我真係唔得啦屌你

本身話今日星期都唔打機，而家又開機

有排 onj 你車我呀

熄機

我會勇敢D

我識

而家仲20度咋wor

無車

開左了

而家你都可以㗎

Hypothesis testing 識唔識

我屌係咩 唔信大交合

的士

咁你轉gay

sick

一定唔算太凍。。

點解要轉gay

多謝

係咪要睇表個個－，－

Diu me ng sick

你無出過街你講啲乜

熄唔到就轉

好多嘢都要睇表。。

打gay先你加油

你arm

教u

。。吹？聽日又唔洗出

Diu 我聽日考啦你要做功課

Dayoff ying dou

我可以唔做住

走堂姐

你寫到1000字先

勁了
我一走就唔識

仲係第1咋 只可以幻想可以返轉頭
唔好重刷啦，比自己試下其他野

咁應該今晚4點 600停左

所以我而家做個份咪做咁慢 完全唔識

你依家做呀

你個科係咪揀科個啲嚟

我唔會再出街

打緊fifa

yes

我屌你

why

揀咁難 仲要無人一齊讀

咩姐

點解要出街

咪玩啦

已經唔算難...

好好把握時間 ...

返學

唔想做呀

唉 我之後都要揀 諗起都想死
唔知乜9嚟

而家都可以把握時間！

弱者先返

玩埋呢場去做

why你好似讀好耐咁

你

唔要

留班係咁

走咗

扮咩

唔返學咪又係要溫書要做野

唔扮

目標今晚4點前做完

得你係咁

其實你讀緊咩..

你仲要教我

屌你

同你差唔多

now la

笑屎

聽講唔係㗎喎

仲喺巴士牙

但我打緊gay

你聽講我讀乜

好多打完

咁等你返到去再算

你都要做多小小架 起碼都800啦

就係唔g

我記得你讀乜
總之都係個類

好快打完*

duck la 好長氣

好驚搞到你無得瞓咁

ok

要打可以打好耐

喊乜

我現時自己肯做飯

病床

所以我係叫你快點輸

唔會 4點係我平時訓既時間。。

屌你我寧願病床

(HUG)

勁了 我都唔想咁

已經癲撚死

屌你腦木

傻仔係長氣D

都唔知姐係乜

屎忽會痛

（嬲樣）（跑走）

輸都會繼續..

不了

笑咗
咁你陣間教我我話你聽了

勁條毛

(追)(後攬) 想走去邊

我好健康

agger

勁了 唔洗瞓
強者

救命呀呀呀呀呀唔好埋嚟呀

坐成日就唔係咁講 坐通頂唔係人咁品

做咩話自己 BTW做啦仆街

我真係唔想通頂 好攰

十卜

咪走呀你

咁既樣

好

啱啱見到有個毒撚秒回未爆

收皮

邊鼠

我真係好眼瞓

讚你。。

幫幫你ok?

米牙刀下留人

聽你話了

咁訓

我不知幾想訓呀屌

來親一個

600字still

屌你郁手啦

唔想再唔合格唔想再讀

咁你點解唔瞓

真

讀得好就唔洗再讀 加油

訓唔到...

廢話了

玩多陣

慘了
怎可醫好無眠者半夜時的感性

仲未返到
唉

收嗲

不能醫

車你回家

咁耐。。

完全同意

車我兩巴

好攰

唔得

頂住

就針了

無事既

好多嘢煩

有排你捱

番去Jupas簡科
唔簡engine 簡三寶
而家

test完再煩

夠分入三寶既話點解當初唔揀，如果唔夠分真係被迫讀n展

廢話
所以唔捱

呢刻唔信一切有盡頭

大渣加油 我都有排
BTW樓豬咪撚打

你有排瞓？定失眠

有排讀(?)好似係 其實讀到5月姐。。。

唔係，即使你有機會唔好彩有啲咩事，個世界都係要你繼續捱

我都係咁話...

one more

午市食炑八定牛角好

識食一定牛角

你咁快？！？！

唔好以為我聽唔到

咁牛腳...

只要無唔開心我都夠

垃圾topup係咁上下

難啲囉
不過老套個句開心一日唔開心又一日

有沙紙夠做了

的確幾老套

人生中其中一個大難關

中坑樓豬

不過都係會繼續唔開心

.........

玩多2場

絕交

你洗唔洗做咩fyp

真係好唔想做

笑咗

屌你老木

要呀 做reseach

............

咁打多2場先算

I know that feel bro

啲男人

Diu research好撚煩

你洗唔洗讀research method

（笑）

(老土) 關關難過關關過

系

next sem 好似

幾時放假喔

都是比狗讀

星期六日

我本身就係狗

會支持你

同類喎

覺得自己揀錯科

＃metoo

掛住覆好唔認真玩

岩啦唔好玩

# metootoo

咁你係想讀咩

我有病了

不開心便找醫生

就係無。。

真係last

如果可以反轉頭，我或者唔會同她一齊

咁你讀埋呢年出嚟做嘢

找了

你好

如果返轉頭 我會

沖完涼

點解呀

。。。。。。。ok

啊～

真架
之前個呀sir都叫我出嚟做嘢
我後悔

餵野你食

讀讀下會迷失就真
出到黎都唔係做同一行 咁我讀黎做乜

香？

屎味

曾經有

無一齊過，就無分手個陣既痛

自問無信心處理得好，最後結果應該一樣，所以我會選擇唔親近佢或者唔認識佢

但會有好既回憶架嘛

果時唔想掂醫療野
到而家我都覺得engine係有趣d
但現實已經話我知邊樣好景d

咁你而家就應該改變下自己啦 有機會就唔好再比自己錯

engine真係for有個degree位 n展聽講好難

愈黎愈多人玩..

睇黎都要4點訓

沒胃口了

洗濕了個head

心情好先可以做到野！

後悔了 我後悔了 好多嘢煩

唔香沖嚟做乜

係，尤其增值自己太重要，呢樣絕對係影響我同佢最後結果嘅其中一個重要因素

你屎忽

我出黎乞食

將會有

唔好諗住啦，得閒再慢慢諗

教我未

唔知你架嘛

其實好少，當年同佢一齊既原因，只係咁岩我分左手，想搵人陪，先同佢一齊

點知咁就一齊兩年，但我覺得自己無拍過拖

都知佢需要我， 一直等佢settle 好晒啲野先分手

一直都好慚愧咁解我要咁做

做功課啦唉

你講得好啱
咁麻煩你幫我去測驗

我都同意 加油 可能會再有機會呢 到時就唔會再錯了

呢行係咁
利申#metoo

duck

忙裡也是會繼續後悔 笑

好撚負

...未忘記就唔應該同人一齊啦
拖住都唔係好事

怎教

都唔知你乜

多謝你

屌...

聽歌la

你想

真係last了

同類仲有啲乜呀咪又係個啲

請振作

鬼知

你先係

所以真係好對佢唔住，但我知道再拖住佢，大家都唔會有好結局

打打下字打到喊出黎，一半係後悔自己咁仆街，一半係因為真係完了

損友!!!!

周國賢

我會等你

睇你頭了

毒撚格做唔到的。。

唔好扮傻

一直震緊

呢樣真
絕得

我地好正義的 唔做損友

見到你咁都希望你有得返轉頭，加油呀，改善自己

點知你

真係唔知。。

雞記？

你得嘅

正義撚

我真係無所謂了

好耐無食過,,,

用下你聰明嘅腦袋

嗚呀

我都係...

我會支持你

咁你想點牙...

好狗

聽日去食GOGOGOGO

十卜清TOO

我無腦

ALL WE KNOW

屌，收皮

好惡 酒先

睇你頭

唔巧

講到燥

病緊

我真係好難做 不做了

好灰咁

玩完了

做咩呀

Is the time to enjoy the show

Real

有咩好燥

的確係

想點呀

唔好灰

你話事
男人唔可以無主見

有咩揀呀屌

沒事
習慣就好

習慣唔係好事

我甚麼都有！

咁你什麼都講出黎

梗係記撚住上一期六合利冧巴走去買番啦

有錢都唔一定開心

你一講就有了

[size=3][/size=3六合彩

我唔係男人我無主見 放過我

訓練你
諗
利申無主見

咁你咩都比我
再拖你唔識唔關我事

喊了

其實。。

我del jor tg..

突然好想你 你會在哪裡

睇你個人要求要幾高
有人鐘意玩competition 鐘意chur
有人就搞下AI Deep learning robotics 呢d high tech 野
我就鐘意計下數 學小小平時生活見到既野 就覺得都幾有趣

但畢業可以做啲咩

好好讀書

工程點都有野做既
只係岩唔岩你口味姐
唔夠既咪考紀律部隊 or 做老師
東家唔打打西家
不過發達就無可能
做中產都冇咩希望

咁而家好好工作啦 或者進修囉

係香港，唔係專科都好難做中產

巴打咁有心機覆
做邊行

仲讀緊書
趕緊paper 唔想面對咪覆

好想笑鳩你地

點解。。。

讀咩

樓豬屎忽痕

social science

乖乖地做paper啦

唔好迫我啦

唉 唔識計數

接住

天真嘅我以為讀完中學就唔洗做數

你要計？

唔知遲下洗唔洗 之前要

我好眼瞓

我就訓了

想番去砌個初戀

留返啲初戀既回憶，砌現任咪算囉

我初戀嗰陣太細過 乜都冇做 回憶唔多
唉。 現任同佢感覺差太遠了

咁點解回憶唔多都想返去砌佢

雖然少 但係喺中學時期嘅嗰種珍貴嘅感覺
一直都好上心 半年前又表白過 佢用番一開始同我分手嗰句
佢話佢襯唔起我 我值得更好
根本就係大話 但我又好上心呢個少女
所以好想砌佢 扭曲下自己嘅心態
唉

不過初戀呢啲最刻骨銘心
可能遲下有機返去呢

點返去法

可能終有一日佢會返你身邊

我一定會毫不猶疑咁接受你同你講我都鍾意你
就算最後會分離都好 都會盡全力去愛你

而家搵返人都未遲㗎

我失去一切知覺感覺極美好

我仲做緊

唔好諗啦
跟本無得返轉頭

屌，唔好講個事實出黎啦

有時真係諗唔明，點解上連登先講到出口，現實講唔到

番唔到轉頭㗎啦
唯有每日都係回憶中回味

唔去考了

雪子

雪子呢個名好好聽

雪子子子子子

你做咩唔開心樣

落雨 心情麻麻

成日都唔帶遮 我

我都係 今日有帶

有帽粒住個頭就可以了

唔知點解好好笑

超耐之前跌咗把遮

縮骨遮？

因為連登唔洗面對面

咁面向前面啦

咁早收

唔好上連登啦

你都縮

係 日夜顛倒

比你嚇到鳩縮 btw放飯

係 擺喺個啲水樽位
其實一直都擺喺個個位 就係唔知點解個次唔見咗

唔上我無意義

起身

重考你仲有意義

那天我共你勾手指尾

如無力挽回要懂得放手

姐係有

無良心

殘缺的一地雜物 代表一對愛人

我無良心？

你話重考 屌你

我犯賤

係想你重考唔教你啦

咁又係
你數學之鬼 真心多謝你

1500 done

？？？

明年今日 別要再失眠

咩樹

唔知做乜 好攰咁

係床

dllm 走堂狗

返埋聽日放假

？

收聲

若你哭了 時間都叫停

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

我唔會同佢開始
咁而家就唔使咁痛

咁會有美好嘅回憶㗎嘛

Dllm去考試=弱者

你囉

早睡早起

她算什麼

我返咗屋企

你要習慣沒有依偎的肩膊

放左工，樓主都仲覆緊

有咩衝突

要每一根火柴

陰天快樂

今日落雨 唔可以叫快樂

唔豬

落雨快樂

下雨天了怎麼辦 我好肚餓

食野

dllm

g持

決定糞教 返9

1

走堂啦

無如果

比自己ff下

同以往同而家既SP保持朋友關係 咁就唔洗再尷尬

sp就不了啦

今後不再怕天明 我想只是害怕清醒

一直留係佢身邊

我都想

如多了我會變混亂 不必給我這些溫暖

我又未訓

極危險 連思覺像也失調

06:21

衷心盼望有天 能在漫漫長路相遇
不再放過你怕瞬間再別離 濃情未淡

明明過左好耐 呢幾日晚晚都係咁

啲樓主唔識訓 lm走堂

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

實會㗎啦 同埋夢見個啲都會係開心

唔走

起身啦 10點

11點

做乜勁

眼訓

訓咗一個幾鐘

你一直在玩命

到底轉撚完未

點解又鬧

忙到不知幾點

鬧你就緊

唔好諗啦

那動人時光 不必常回看

點解

這生恐怕會念念你不放

讓我寄生在你天空世界 我願意不走也不出界

買比我？

抵

嘩 識嘢呀呀呢首好正

屌你咩

買嚟做咩

ok 生日快樂

我會寧願同你做陌生人

佢生日快樂

真係寧願當初不相見

辣殺樓百

咩春

好飽

未食

不愛我就拉倒

已經冇可能返到轉頭

咁就向前看吧

呢樣真

淨係可以收喺心入面

唔洗客氣

我會希望保持現狀

咁咪好，無遺憾就最好

你給我聽好

想哭就要笑

當初的親密猶像熱帶雨林

是我給你自由過了火

逐分鐘消失4.8哩

巴打你咁樣唔掂

又要做野

咁就去馬啦

hea狗狗

dllmch

mch who

臭閪

屌 我無閪

your mother's

搞埋人老母

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來

如果可以返轉頭，我琴晚一定會訓教

你琴晚係訓唔著定做野

弱者先訓教

梳鳩咁我訓先

你不嬲係弱者

0仔係弱啲

加個靚油 等你做完

食屎啦

仲轉緊？ on9？

點解唔比人轉

回答我可不可以暫時讓我 講出感覺後

會更加努力爭取

而家都可以努力爭取！

如果可以翻轉頭 我會早啲用心聆聽你講野 打死都捉實你...攬實你...想呢一世都唔放手...
我會改下我嘅固執 更加尊重你
好想重頭開始 .好掛住
如果可以翻轉頭 我會入咗u先同你表白
或者呢一切就唔會咁 timing 啊係
利申:仲未放低中學一齊咗兩年嘅ex

會同而家一樣
重複犯錯係天性

喺錯既時候遇到啱既人真係好可惜
慢慢放低啦，或者有機會返去呢

返轉頭就要比機會你唔好重覆犯錯

係咩

咁我會重覆犯錯唔代表人地會，咁講姐。

問下姐

你遇上他開心便夠

做咩

如果可以番轉頭,我一定會收埋對佢鐘意

幫你加油仲比你鬧

我可能唔會開始呢段感情

可能返咗轉頭你地會有好嘅結果呢

咁而家去！

咁而家就向前望

笑你老木

支持你

做成點

0進度

還是覓籍口借著醉前來失守

wtf

係喇 重新從心出發

屌

改好佢 未來唔好犯同樣嘅錯誤

加油，未來會更好

謝謝您

dayoff狗

別羨慕

少年你太天真了

來吧

好好珍惜你

買櫈

好好珍惜下一個

唔會結婚

買左 遲下影你睇

點解咁嚴重

乜

如果想走不必搏鬥 只需鬆開我手

lm

終於唔洗係床做野

無feel 辣殺

細數漸愧 我傷你幾回

你過多排就同張床融為一體

撚不撚繼續對我哭對我笑 對我好

而家已經係

不撚

洗唔洗擺定尿片呀薯片呀比你

大家都係我的

正

買我

梗係你比錢我買

食屎啦你

咁少

請不要再悼念從前 講分手不必講再見

哇

佢好鐘意hello kitty?

每個月助養你1蚊

咁就咁話啦

每日就得

而家啲人咁㗎

呢度只係個開始

問過我未

咪打我

可以

有你真好

夾埋一齊嚟打我

唔準阻住我地

唔做電燈膽了dllm

1001

等我自己推爆佢

終點一世也未到

殘破身軀注滿教血

乘機推多一層